巴黎中堅馬昆奴斯哥利亞：我們是冠軍球隊。我們必須要為球迷帶來歡樂

星島日報 2019-05-02 03:00:00

【星島日報報道】上周在法國足總盃決賽飲恨的巴黎聖日耳門頹勢未止，周二法甲作客蒙彼利埃於兩度領先下，最終遭對手反勝3:2完場，吃掉聯賽作客三連敗。有網民矢言這支豪門是全歐洲最大笑話。

聖日耳門今仗有翼鋒基利安麥巴比停賽，但另一主將尼馬就正選披甲。可是，他們延續賽前五場各賽事法定時間內只得一勝兩和兩負頹勢，後防連番犯錯，包括中堅派斯奴甘佩比擺烏龍，中場里安度栢利迪斯完場前在禁區失掉控球權連累球隊失守，最終倒輸2:3。

該隊中堅馬昆奴斯哥利亞賽後怒斥：「我們是巴黎聖日耳門，是冠軍球隊。我們必須要為球迷帶來歡樂，不能再這樣下去。」有網民回應：「他們就是全歐最大笑話，與實力無關。」

多謝巴黎帶來歡樂

夠哂歡樂

我們必須要為其他球迷帶來歡樂

甘佩比就真係歡樂喇
歐聯靠佢handball出局
之後又老烏 又派膠甩甩漏漏